成個灣仔起碼有200防暴狗 中環銅鑼灣手足小心包抄

推

活道封埋 6:43

yes

平時內街不嬲唔封俾人散
今次係圍捕

係
正仆街
有少少街坊屌緊
個個向摩利臣山游泳池散

灣仔298 手足快走
唔好再圍火

摩利臣山道往灣仔方向
大家向
禮頓道散啦

Pish

唔好留鵝頸個位呀
次次d 速龍都係呢個位突然衝前捉人

水炮車

出炮車已射

水*

US4276

PG5397

TG4962

犬車資訊

偷架貨車撞開封鎖線啦

小心炮台山犬車入老銅包抄。

唔好陣地

有無石油氣車可以借出黎破防線呀

佢解緊road block
快走

呢個位次次一衝就塞死

警方給予限期已過，大批防暴進駐各街口，水砲車亦可能東西夾擊。灣仔一帶，除非住戶能夠清楚說出住址，否則不准進入各條內街。

時地 1820 港島北

有遊行 呢d 車唔會喺街

包得好勁，走啦

屌佢老母
宵禁呀

they are setting up the NET.
spread the news.
BE CAREFULLLLLLLLLLLLLLLLL !!!

別戀戰。快走

立即走

鵝頸街市都不宜留
6:54

向禮頓道pls

Ask them to learn from Poly !!

推。冇計劃嘅唔好打狗。

水炮車直衝銅鑼灣

唉 捉咗一個手足